其實候任區議員來講 陳梓維勤力過好多人

日日落街同街坊傾計
社區問題跟進算快
間中去公園同小朋友玩
有遊行又去到足

我嗰區嗰個選完，個fb無update過

佢好有心

有時上得波台多，分唔到真心定玩膠

經過寶0街，實見到佢

邊區

日日喺波台出膠po 緊係勤力

開始懷疑係佢真人

應該都係

原來係你

呀蛇放咗工未

你點知的

咪分化喇 個個都係自己人

佢係拿個心出黎做

咁撚快洗底

咪係 屌你熱狗